5.75入左工行牛

你好同我上返去6蚊，我屌你老母工行。

通常出牛熊POST 都會好燈

燈得死我隻牛，我叫我屋企人大手買工行。

牛牛牛

我牛

牛

我是牛我是牛

要走了

好收工

收到Signal 即刻買熊 thx

完美屌足一個周期

爽

發發

停鳩我牌

我屌你班大戶老母

出黎面對